# Gyromite-java

###  Le joueur contrôle le professeur Hector qui essaie de rassembler toutes les dynamites dans son laboratoire avant que le temps imparti ne s'épuise. Il faut ouvrir les portes bleues et rouges à l'aide du second contrôleur, faire passer Hector et éviter les Smicks qui rôdent aux alentours. Des navets peuvent être placés pour distraire les Smicks.



